紫微斗數 睇命

學左紫微斗數一陣 希望睇下唔同人的盤 如果想睇下
請比 出生年月日 時間

On9仔

咁又唔好咁講 你唔信咪唔信

有啲位都幾準下！
特別感情位！

講屋企個部份好準呀

師父你tg死link ar

想TG問
thanks

一係你留tg

2001年6月9號 下午5:25 想問愛情

1999年3月23日 早上7點 想問工作

感謝解答

唔係好熟TG
點樣好似你咁擺條link

問財運

都準呀 幫推

1993/09/04 17:10 想問工作同愛情

1996年5月27日 3:5Xam係加拿大出世 想問事業/工作

1997/4/21 9:35am 想問工作同愛情

1989年4月16日 17：30
想問感情